{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023032124018/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레터링 그래픽 반팔 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsではSS23 / 423442HY712ドラバプリント技法で感覚的なグラフィックポイントを具現したオーバーフィット半袖Tシャツを披露します。 この製品は16番手の綿素材で製作され、楽な着用感を提供し、多様な着装にマッチしやすいので高い活用度を持っています。 表地は綿100%で構成されており、洗濯方法は注意してください。 濃い色と明るい色は分けて洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯時には服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤も十分に洗濯していただき、洗濯時の置物は軽く手洗いしてください。 機械洗濯は製品損失が発生する可能性があるため、注意する必要があります。 暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属副資材やデザイン上の装飾物についても注意しなければなりません。 また、水洗いの際には金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあるので注意してください。 白色系の製品には色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に多少収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することがあります。 また、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このTシャツは16番手の綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着用感を提供していますか？",
            "answer": "このTシャツは楽な着用感を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような着装にマッチしますか？",
            "answer": "このTシャツは多様な着装にマッチしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法には何か注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時には濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤は使用しないでください。また、ねじったりこすったりしないように注意して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯できますか？",
            "answer": "機械洗濯は製品損失が発生する可能性があるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはアイロンかけできますか？",
            "answer": "暖房器具や高温のアイロンかけは避けなければならず、金属副資材やデザイン上の装飾物にも注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは水洗いできますか？",
            "answer": "水洗いはできますが、金属付着物によってサビが発生することがあり、皮膚アレルギーが発生する可能性もあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは着用時に色移りしますか？",
            "answer": "白色系の製品には色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは着用後に収縮しますか？",
            "answer": "水洗いの際に多少収縮することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは摩擦によって毛玉が発生しますか？",
            "answer": "摩擦によって毛玉が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは太陽光や照明によって変色しますか？",
            "answer": "強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの製品損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されませんので、ご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 514
    }
}